機場事後嘅小小心得

其實當佢揾人扮示威者/記者個陣 佢已經諗好盤棋點捉

佢揾狗扮示威者 目的就係想我地疑神疑鬼 想我地不停互捉 想我地分化/瘋狂覺得人係鬼 但我地偏偏俾佢達成左佢嘅目的 宜家見人戴單邊耳機/大大隻就覺得人係鬼(小弟係其中一個) 搞到成個集會都彌漫住負面情緒 宜家揾人扮埋記者 咁我地係咪要捉埋記者鬼？
希望大家記住 我地係機場嘅集會係和平 係冇衝突 即使d狗車泊到成個機場都係 佢都無位可以入到我地 反而你去圍警車 打狗 圍鬼 只會令到成場運動好核突

希望大家記住 即使在場有鬼 請大家諗下 佢有咩可入到我地？有咩情報可以俾到上頭？銅鑼灣個陣佢地混入都話可以俾下上頭知前線位置 等上頭佈處 但機場有咩可以報？現場環境十分和平 有人高叫口號呀？佢地根本無用武之處 咁聰明嘅我諗你都明班狗想點啦 倒不如唔好理佢 由佢影由佢望 我有我叫 佢有佢on99企係到

我唔係想你地唔捉 係想你捉到但用第2種方法令佢難堪敗走 見到佢係鬼嘅 咪影低話俾手足聽 叫佢地行過見到叫聲「支持香港警察嚴正執法 講笑炸 傻豬」咁 撚下佢 好過圍住佢 令到其他旅客覺得我地人多蝦人少

希望大家記得當初 我地由69到宜家 行到呢到係好辛苦嘅事 我地係邁向緊成功咖 唔好因爲咁而放棄我地當初「不指責，不割蓆，不分化」嘅宗旨 香港人一定要團結呀！

自己香港自己救
不分化
黑警死全家
五大訴求 缺一不可

Ps. 小弟講野唔叻 希望大家一齊討論下！

自推10野

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

推到上熱門

推呀